# README #

Задание - Simple crawler.
Необходимо создать простой интернет crawler, который будет доставать из страниц информацию
о названии сайта. Это должно быть приложение с htp ндпоинтом. На тот ндпоинт поступает
список htp url'ов. Приложение должно пройтись по всем предоставленным урлам и достать
оттуда название. Названием условно будем считать содержимое т га tile. После изъятия
информации из всех страниц ндпоинт должен вернуть ответ, в котором каждому входному урлу
соответствует найденное название. Все недостающие требования или неоднозначности
начальной формулировки задачи вы должны разрешить самостоятельно - то является частью
задания. Единственное требование к реализации - приложение должно быть написано на языке
Scala.

Дополнительное требование - взаимодействие с сервисом осуществляется в формате json

# P.S.
Целью разработки не было предоставить готовое продакшн-решение, а показать принципиальный подход к разработке многопоточных приложений.
Поэтому не было уделено должного внимания тестированию приложения, а так же к обработке ошибок. 
Фактическое время, потраченное на разработку, ~6ч
